民意調查 快黎幫拖

Yahoo一直都係5毛集中地，大家快d入去幫手投票

鍵盤戰士快d入黎

push

又黎成日陰D陰D開埋啲所謂「民意」調查

我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

而家26%對74%

就係輸緊 快d幫拖

Push

我無野講

我無野講

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

幫手推

鍵戰入黎
--我冇嘢講

佢老味！

推

得55個人vote左，我地推爆佢！

55人已參加
認同26.8%
反對73.2%

快幫拖

推！
- - -
我無嘢講

佢人數頭先睇無咁少，係咪做假

係做假，屌佢老味
我叫fd一齊vote
人數都係55！

投極都係26%比74%, 係咪做假呀

推佢老味，我無野講

仲係73.2%

我投完又係 55 人

屌佢老味做假
集體投訴！

難怪Yahoo 係5毛集中地，連投票都做假無郁過

pushshshshgsv

投完都仲係26.8

大幅落後緊呀

而家唔係要投票
要投訴！

推！

投佢YAHOO老母咩,投完都係咁

我冇野講

投訴！

大家繼續投

快！ Yahoo要人

on9
我兩個acc投個比率都冇郁過
總人數先得55個 旁可能

下面仲有好多其他投票，只係click幾下

我以家投完同你結果一樣

推！！

個投票造假, 投完再入去, 可以再投, 人數同比例都唔會變

投訴！投佢老母訴！

屌，投完都冇變，個野壞左

搵人用GOOGLE開過個,同佢砌過點睇
真係抵你垃圾YAHOO比GOOGLE取代

咁攪笑 可以投完再投

Push!!!

投黎投去都係55人

我冇野講我要搵律師 比律司名冊我我要等律師先比你搜屋我要睇搜查令我有權唔解鎖 手機拆電分開入證物袋我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我坐足48小時直接踢保走我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你我要見值日官投訴

仲係廿幾對70幾
推

我無野講

我無嘢講

推 為左投票申請左yahoo ac

原來冇用，yahoo維穩自己做假

快D投票 扭轉個比數！

永遠55人投票，26.8％ vs 73.2%

yahoo 都做假, 真係無眼睇

推佢老母

Pish

做假啦擺明

55人，結果可以唔同
衰過經濟曰報

假架

7月7號，下午3點喺梳士巴利花園見！ *經海傍及廣東道遊行至西九龍高鐵站*

已投

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推
全面民意戰

樓主條link 有問題??? 一直都係55人投左票
依個先真 :

我都無嘢講

不如開過個POST 推啦

推呀

咁都唔推我真係無嘢講

推，投左

依條先岩呀

投完都係一樣

push
我想食飯 我有權唔解lock